點睇黃禮志 志志?

當初係TVB發展得唔錯

胡說八道

支持

ITZY隊長黃禮志 傳打入荷理活現身Netflix 新劇 已完成初步定妝

牙邊點睇

跳舞好似幾好

好過彩彩 (彩瑛)既

唔敢講了

拉

靚過彩瑛

?

扔死反彩

收皮啦你
彩瑛第一

我的至愛

YEJI超撚正囉

點解著到好似大媽咁

有d料到

很正

Cool死me

大家一齊not shy

我女朋友跳舞最勁

彩瑛丈夫啲圖很高汁
睇到我很shy

志志都not shy Ching都唔好shy

志志手車仲好過me
Shy了

使唔使墊到咁盡

有d料下...

仆你個街對波幾彈下

今日成日都見到佢啲流出gif

定仔係志志面前只係辣殺

非

How about my bbg

有啲波路

定仔喺邊個面前都只係男人

牙隱起碼睇得出係女人

非...

很man...

很cute...